人民日報--持有BNO有機會違反國安法

有冇人愈嚟愈分唔到老納定真人民日報

因為荒謬越嚟越現實

行前十幾年

點知邊個有？數據全部喺曬英國，

係至好啊 唔違正契弟

強烈譴責英方該有道德義務分享有關數據 堅持一個中國原則

屌

哦，大把愛國人士都有

識嘢

真係唔係講笑，我叫我老母續bno, 佢話驚俾共產黨算帳，唔續。

你同佢講續唔續都好一日無放棄到一日都有BNO身份

遲下有BNO一離開香港 分分鐘會冇咗永久性居民身份